「潛水巴絲入」黎緊去峇里潛

1）第一次去峇里潛，流係咪超級大？
用流勾有無幫助？
2）睇mola個point聽聞水溫得18-19度水，去過既巴絲著咩wet suit? 3mm實凍死
3）有無dive master/ dive shop/ 住宿推介？

謝！

o仔留名學野

18-19度水7mm都可能未必頂到
買定背心頭套啦

因為mola中意水溫凍嘅地方，所以都真係大概20度左右
試過香港17度水溫，著兩件3mm加頭套都凍到痴線頂唔順，所以我估可能要5mm加頭套？
我去嗰陣5月所以冇睇mola
crystal bay嘅流都大大地，嗰時冇用流勾但都ok

之前我地租咗架電單車每日由酒店揸去dive shop，都幾好玩，所以特登book咗間唔係大部分dive shop嗰邊嘅酒店

同埋記得去埋manta point 有十幾隻manta圍住你， 超正

之前跟過dive concept，覺得麻麻，好似冇乜管理，同埋好多人，不過好似都幾平

Thanks 師兄！
背心頭套已買

五月去完sipadan 路過

你地住邊？因為有啲dive shop問左直情唔會去nusa penida個邊

另外想問下bali揸電單車係咪一定要有牌，偷揸得唔得？

我地都係冇牌
跟住酒店嗰人問我地識唔識揸，就話識
利申：之前成日係東南亞揸大膽電單車，所以係真係識揸，如果唔識揸，都係唔好試

我地住lembongan呀
如果係去睇mola mola 住嗰度方便好多

係綠島蘭嶼揸過，東南亞就未！
個邊啲路有無咩特別？

我地plan左住nusa penisa
Lembongan都可以plan下住兩晚
唔該師兄！

之前去綠島因為冇牌唔肯租俾我
bali淨係lembongan揸過，都幾多斜路，其餘就冇乜特別

我地都考慮去睇mola

無tg